\documentclass[
  % Schriftgröße
  11pt,
  % Ein- oder Zweiseitiges Dokument (oneside, twoside)
  oneside,
  a4paper,
  % Kein Punkt am Ende der Nummerierung
  numbers=noenddot,
  % Literaturverzeichnis ins ToC
  bibliography=totoc,
  % Abbildungs- und Tabellenverzeichnis ins ToC
  listof=totoc,
  % Linie unter Kopfzeile
  headsepline,
  % Absatz nicht einrücken
  %parskip,
  % Kein vertikaler Abstand in Verzeichnissen zwischen unterschiedlichen Kapitel
  %listof=nochaptergap
]{scrreprt}

\input{00-preamble/01-general}
\input{00-preamble/02-citations}
\input{00-preamble/03-symbols}
\input{00-preamble/04-layout}
\input{00-preamble/05-colors}
\input{00-preamble/06-glossaries}
\input{00-preamble/07-tables}
\input{00-preamble/08-algorithms}
\input{00-preamble/09-sourcecode}
\input{00-preamble/10-lists}

\hypersetup{
  bookmarksnumbered,
  pdfauthor={Lukas Kugler},
  pdftitle={AR based parcel picking: Augmented Reality Support for Van package positions when loading
  and unloading in last mile logistics},
  pdfkeywords={Augmented Reality, AR, Logistics}
}

% Abkürzungen und Symbole laden
\include{01-preliminaries/01-glossaries}
\glsaddall

% Hinzufügen von Textplatzhaltern
\usepackage{blindtext}

% Graphics Path
\graphicspath{{images/}}

\usepackage{wrapfig}

\begin{document}

% Füge Tabellenverzeichnis in Inhaltsverzeichnis ein
\addtocontents{lot}{\vskip 0.4cm}
% Füge Abbildungsverzeichnis in Inhaltsverzeichnis ein
\addtocontents{lof}{\vskip 0.4cm}

\newgeometry{left=30mm,right=25mm,top=30mm,bottom=20mm}
\include{01-preliminaries/02-title-page}
\restoregeometry


%--> \include{01-preliminaries/04-acknowledgements}

\cleardoublepage
\pagenumbering{Roman}
\setcounter{page}{1}


\include{04-closing/01-declaration-of-authorship}

\include{01-preliminaries/03-abstract}

% Erstelle Lesezeichen für das Inhaltsverzeichnis
\phantomsection\pdfbookmark{\contentsname}{toc}
% Inhaltsverzeichnis
\setcounter{tocdepth}{1}
\tableofcontents

% Tabellenverzeichnis
%\listoftables

% Abbildungsverzeichnis
%\listoffigures

% Algorithmusverzeichnis
%\listofalgorithms

% Quelltextverzeichnis
%\clearpage
%\phantomsection\pdfbookmark{Quellcodeverzeichnis}{quelltcodeverzeichnis}
%\lstlistoflistings

% Abkürzungsverzeichnis & Symbolverzeichnis

% Inhalt der Arbeit
\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\input{02-contents/01-introduction}

\input{02-contents/02-00-background}
\input{02-contents/02-02-last-mile-logistics}
\input{02-contents/02-01-augmented-reality}
\input{02-contents/02-03-object-recognition}

\input{02-contents/03-00-related-work}
\input{02-contents/03-03-problem-statement}

\input{02-contents/04-00-concept-and-implementation}
\input{02-contents/04-01-concept}
\input{02-contents/04-02-discarded-approaches}
\input{02-contents/04-03-implementation}

\input{02-contents/05-00-evaluation}
\input{02-contents/05-01-evaluation-setup}
\input{02-contents/05-02-live-test}
\input{02-contents/05-03-evaluation-results}

\clearpage
\input{02-contents/10-conclusions}

% Anhang
\appendix
\include{03-appendix/01-appendix}

\printglossary[
  title=Glossary,
  toctitle=Glossary
]

\printglossary[
  title=List of Acronyms,
  toctitle=List of Acronyms,
  type=\acronymtype,
  style=longspace
]

% Literaturverzeichnis
\bibliographystyle{unsrtnat}

\bibliography{literatur}
\clearpage



\end{document}
